國泰已經証明幫完敵人後, 佢都唔會感謝你, 仲會bam鳩你

收購香港航空, 幫海航填債, 海航無多謝都無句, 家下仲一野bam鳩埋你, 同樣同藍屍, 黑警黑社會仁慈, 佢地最後都係打鳩返你

收賺香港快運呀

你班大陸狗咪唔好落cx囉，搭南航啦